合養倉鼠

想問如果想合養既話 男仔定女仔好d

唔適合合養
完

一係分開養，一係咪撚養

然後有一日你會見到其中一隻打事畀另一隻食緊

你想合養倉鼠 除非一男一女 否則同性會打交 甚至會打到其中一隻死為止 唔係話一男一女唔會打交 但機會會微啲 不過繁殖速度比你想中快 會有好多BB

倉鼠唔可以合養

一定要分籠

可以睇下，不過覺得佢建議大小都係唔夠。
香港普遍屋企都放唔落超大既籠，所以一般都唔會接受到，加上的確分籠一定避免所有身體傷害，而更加係唔想人唔知頭唔知路合籠，我諗合養同合籠個概念唔同，你睇完睇下有咩問。

robo可以

唔好咁垃圾好冇
全世界都知倉鼠係獨居動物
全世界同你講唔可以合養(基本上你google下都知)

唔好弱智唔該